想搵收銀錢兜

想搵收銀錢兜
即係果d好多格，一格只可放十個一蚊，十個兩蚊 果d兜
唔係一行入n個一蚊果d

請問有無人知邊到有賣？
果d麻雀骰仔骰盅鋪，似乎得籌碼size

唔該

之前見過佐敦商務有 其他分行唔清楚

的士行

唔該巴打

我google下，謝謝